撚完 不分化，不割席，不督灰

大家都係學習中
撚完
不分化，不割席，不督灰，不撤不散！

見到有人話下次唔出笑左出黎，香港人抗爭水準

push

係 不分化
鬧完玩膠個堆就好了
唔使講到唔會再出
利申：俾佢地fake完 都有一嬲豬 但大局為重

連登本質就係咁膠
一時擔大旗未改到膠嘅本性

Push
我微不足道
但請所有人接受我（連登仔）嘅道歉
我地一齊繼續會香港奔鬥

邊個down vote

辛苦曬

推爆你呢個post
唔想俾帶對家帶到風向

be water 口號
fact check 口號

推

push 雖然仲係好嬲 但大家唔好俾分化，專注返戰線！

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

經過咁多次大家都知入夜後係要散，點會仲叫人出
一味話要割 下次唔好預我果d為乜

本性難移

鬧夠啦 班仆街仔知錯去道歉就算啦
同埋要好好宣傳fact check channel 重要性
難保下次又有撚樣玩野

呢啲好古怪 所以唔該大家推返啲正面post
唔好輸輿論